做零售嘅你, 有無見過個客話搵到網上平d, 叫你計返平佢

事源係咁
早排返左新貨, 入左隻cream
同事入機入錯價收貴左個客, 已經通知個客話計錯左佢
會退返錢俾佢(可能你話我做乜咁傻要退錢, 我只係想收返應收嘅價姐)
點知轉個頭佢介紹俾朋友, 佢朋友喺美國amazon搵到30.74USD
之後問我可以唔可再計平返佢
我經香港代理返貨$350, 賣俾個客$399, 我又唔係喺amazon訂水貨
即使係, 我每日交緊果千幾蚊租你幫我俾呀?
唔係我介紹你, 你會識佢?
我行3日美容展用左咁多時間先搵到, 唔洗用錢時間搵, 唔洗試?
我用野用到爛面唔用, 你就一黎乜都用好野, 全部我都試過先賣
不如我入唒行貨, 水貨價賣俾你, 貼錢俾你, 風險我承擔唒好冇?

呻完

你同佢講：咁平呀 你快撚啲上網買

最憎呢啲話邊度邊度買平啲再R折嘅人 個度咁平你咪去個度買囉

個客仲要係有錢人黎
反而我一個月搵得果萬零蚊, 洗錢仲洗得爽手過佢
真係愈有錢嘅客愈西